發現自己開始對所有事物乜撚興趣都冇

廿幾歲人, 返左幾年工, 冇女
日日返工等收工, 放工冇人約, 返屋企食完飯對住個mon成晚發現都唔知有乜好做
高登連登同一版睇完又睇

down左好多電影電視劇動畫, 以前幾乎咩題材都岩睇, 但而家睇幾集就冇興趣再追落
部PS4封左塵, 好多game玩左一陣已經冇心機爆
完全冇任何工餘興趣, 做咩都三分鐘熱度, 零運動量

係咪可以去死?

我都係咁

組團一齊唔該

最主要係單身太耐

我都係 日日都唔知為乜

唉

Agger

唔關冇女事
我拍緊拖都開始愈黎愈頹
某程度上係返完工都攰 失去左生活既熱情

最慘係人地問你有咩興趣
放假有咩搞，竟然係講唔出

好熱鬧

試下去旅行行開一下

我都係
覺得生活好似日日都一樣 無新野加入咁 好悶
我唔知自己想做咩 我咩都唔想做

唉屌好有共鳴

對任何野失去興趣可以係抑鬱先兆
注意心理健康呀巴打
做下運動養成習慣真係會有幫助

完全同樓豬一樣

我都想去死

好有共嗚

Same 一鳩樣
仲要啱啱失埋戀

放心
我好清楚我冇抑鬱
反而開始有D enjoy呢種狀態
咁先大問題

精神病

可能你係我幾年後

依家退化到9成自由時間係打機,追新番
書都少看 (中學果陣 成日看課外書)

買樓又好 工作前途又好
同學(4年前 開始讀緊part time), 同事 成日講 但我0興趣

Same 放假就留係屋企9hea

其實返工真係累到成隻狗咁
間唔中會出去同朋友食飯
不過一收工那那林返屋企抖
放假人多車多，不如係屋企訓陣，跟住hi個tea
咁又一日

放心
我好清楚我冇抑鬱
反而開始有D enjoy呢種狀態
咁先大問題[/quote

冇錯，未到抑鬱但是個人越黎越攰唔想郁

當年讀U有情緒病咩都唔想做
而家覺得時間唔夠用

就算有女都會係咁 過一排都會覺得無聊
生存好苦悶 無乜人生意義

唉屌一撚樣
但係我返左工冇幾耐

一樣
悶到d fd都唔想搵我

有咩慘得過連fd都冇

一樣 成日覺得好攰
想傾計都無人搵

睇完你個 description 我諗呢呢段 short film：
Signs (by Patrick Hughes 2008)

Disney Paperman (2012) 都有相似之處

Wtsapp唔識響 自從散後

聽講迫自己寫日記會有改善

try try rope jumping, give yourself some objectives...

好想搵d野做 但唔知點做好

一放假就攞住電話攤喺床成日

lm

就算結咗婚都會係咁

第一條片拍戲姐
個comment都有人講

ammarovenas
3 年前
in real life , at min 3:58 , she stands up and closes the curtains.
回覆 102

you are me

返咩工？鐘唔鐘意返工先？

無左佢既世界真係好孤獨

任何人拍拖都應該繼續自我增值，保持新鮮感／競爭力
萬一不幸分手，都唔會因為「全世界只有佢一個」而 collapse

我以為係我打

就係咁,所以連識人都唔敢
因為唔知可以同人講咩
講真話,話自己成日on99係屋企又驚俾人笑

食枝煙先啦

試吓去做義工
全心全意幫人會覺得自己有價值啲
當幫自己下世積啲陰德

一個咁悶既人又點比到幸福另一半
所以都係收皮算

希望大家聽完可以搵番戀愛既感覺

原來唔係我出post?
不過我好似鐘意左返工,
因為返工先有野做,
放假無野做真係會鳩流流又一日
我係咪痴左線

咁大獲

有時諗，如果一星期返工只係4日，或者好似小學咁3點就放，會唔會積極d

同你一撚樣

絕對會，可以培養興趣

比人問假期做乜 興趣係乜會答打機
其實唔鐘意打 不過係無野做先被迫去打

LM

過渡期，悶夠你自然會搵野做（假設你唔係懶既人）

冇興趣然後冇fd

返工無目標 搵緊工轉 但係報咗嘅工都唔係自己有興趣 純粹為人工
依家個人好頹好無目標 又無培養到乜興趣
但係反而會想做大量運動整攰個人 因為攰就唔會諗咁多

no inspiration no motivation

Same

以前未試過，但近呢兩個月開始有呢種感覺
好想可以去返以前

留名 覺得自己愈黎愈獨

每日set個小目標比自已 好快就可以開始慢慢改善架啦
例如今日最底限度要點點點咁
可能係放假果陣執好間房呀
放工最底限度要打返陣機咁

其實搵返個目標 你為左達成佢 你就會發現好多野要做架啦

我反而多野想做到唔做邊樣先好
跟住又浪費左一日

有冇打飛機習慣?頻率?

點enjoy法?

以點自己開post +1

*以為

做GYM影相練廚藝學外語搵興趣班ETC...
好多野自己一個都可以做
係睇你有冇心架姐
多2樣興趣遲下溝女都唔驚悶親人啦係咪先

開始習慣冇野做
對住個mon坐一日都冇問題

幾年前考左日文N2
曾經諗過重溫加自修N1
但完全冇動力, 諗起要溫書, 不了

每日返工放工

我明

Same
有乜解決方法

情況差唔多
但會同自己講做唔做都冇所謂啦 過到自己就得啦
有新野玩？咁又點 新野不停咁出 玩得幾多 有得玩咪玩囉
去試新餐廳？一路都食開果幾間 幾好食丫 洗乜特登去咁遠

咁我應該抑鬱左好耐

Same

已經進化到冇乜感覺

+1

今個星你返3日咪又係鳩流流咁過

日日番工放假就全日訓係床聽歌 電話都放埋一邊因為知道唔會有人搵